俾人斬果隻狗 收左幾多錢安家費？

有冇人收到內幕料

求入來推po！
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我都想知
目擊者指，3名刀手俱穿黑色上衣及戴口罩。
喂
唔好咁明顯喇

一定有安家費

收到瘋 見血有一萬 跌到有五千

係咪D狗欠賭債，唔使追車太貼

有狗被斬好似係共慘狗黨自偏自演...
為緊急法鋪路
好撚賤
畜生共撚黨呢招好撚高
鋪曬路話聽日可能會出緊急法

流得果幾滴血 撚有安家費咩
車馬費幾百都有既

刀手俱穿黑色上衣及戴口罩

我諗都有$20蚊 condom差唔多價錢啦

Fact checked

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

可以北上見習維尼